有冇環保L會去挑八方雲集機？

佢地堂食全部都係用完即棄既餐具同碗碟

好似全部紙制架大wo？